G.E.M.鄧紫棋2021新歌《平行世界》

好正

正你老母 番大陸聽撚飽佢啦

《平行世界》
作曲：G.E.M.鄧紫棋
作詞：G.E.M.鄧紫棋

失去你 我忘了天空曾經是 藍色
找不到你 我眼睛才在帽子下 躲著
不是愛上沈默 只是若你聽不見 何必呢
誰願到處漂泊 但你若不在 終點為何

我最後的信念
是若與你 再遇見
在平行的世界
能否與你 再重寫

若與你 再遇見
能否與你 再重寫

從天而降的你 像一場流星雨 美麗
讓我措手不及 來不及許願就 失去你
玫瑰為什麼鮮紅 因為愛過的都痛
留守漆黑的夜空 我期盼著你的影蹤

我最後的信念
是若與你 再遇見
在平行的世界
能否與你 再重寫

若與你 再遇見
能否與你 再重寫

思念的夢魘 每天每夜 睜眼閉眼 都對我懲戒
但我努力對抗失望 不讓自己被吞滅

我最後的信念
是若與你 再遇見
在平行的世界
能否與你

我最後的信念
是若與你 再遇見
在平行的世界
能否與你 再重寫

最後的信念
就在那平行的世界

製作人：G.E.M.鄧紫棋 ，T-Ma 馬敬恆
編曲：G.E.M.鄧紫棋 ，T-Ma 馬敬恆 @ Blue Moon Studios

今次有份編

勁好聽